譚耀宗：香港倘陷極危急狀態 相信港人希望中央行動

反修訂《逃犯條例》爭議持續，全國人大常委譚耀宗在今日（4日）播出的無綫電視節目《講清講楚》上，被問及事態升溫下，解放軍駐港部隊會否出動。譚耀宗表示，要看升溫至什麽地步，舉例稱如果未來香港社會陷入癱瘓，處於極危急狀態，警隊又無法處理時，那麽中央便不可能不介入，也相信屆時香港不少市民也希望中央採取行動。

不過他指出，目前解放軍未有需要介入，因警隊仍有能力執法，而且中央依然相信香港市民能自己管好香港。

主持人提及國務院港澳辦在上周一（7月29日）記者會上，未詳細着墨元朗襲擊的情況。譚耀宗解釋，港澳辦及中央是要「抓大事」，集中指出問題主因和解決方向何在，不會逐樣評論一個多月以來的某個環節問題，同時強調廉署和監警會已開始調查元朗襲擊事件。

至於是否成立獨立調查委員會，譚耀宗稱港區人大之間已多次討論，多數人都認為民間五大訴求中的「獨立調查委員會」是針對警方，一旦成立有機會影響警方執法，故如今不是合適時間。

唔係屆時
係依家都好需要

即刻啦唔駛煩

老解攬炒

快！

快出解放軍 唔出正契弟

老解！老解！恆指跌五千點

譚sir 助攻

係就快 唔好等下個禮拜

正呀落嚟幫手摺被

黎啦屌 快手啲

冇錯
老解未來我邀請

快 立即 現在 馬山

老解來了我帶路

落嚟瘋狂摺被

香港20大仆街之一

老解來了我帶路
长官 这边！

快，我好需要

这边走！长官！

快撚d啦 等緊攬炒呀 垃圾支那狗
驚你唔黎咋

咩行動？炒咗林奠，實行雙普選？

攬炒咩

出老解同戒鹽

觀塘甘多公司係果度,如果係觀塘集會，會5會令到更多人可以罷工？
觀塘交通去邊都得走佬都方便d

快啲派16萬老解落黎啦！
只要你無差別咁殺錯藍絲
保證你客死異鄉

對既得利益好危險姐，你班仆街起晒上面d官係香港d物業資產

風繼續吹

俾埋位你入呀，我哋埋晒位啦差中央呀

最希望中共出動嘅一定係我哋

出解放軍屠城囉 講咁多野

快撚d

老解話準備打台灣，準備左三十幾年，仲耐過黑警呀

講人話

攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！

等你好耐了

主持人提及國務院港澳辦在上周一（7月29日）記者會上，未詳細着墨元朗襲擊的情況。譚耀宗解釋，港澳辦及中央是要「抓大事」，集中指出問題主因和解決方向何在，不會逐樣評論一個多月以來的某個環節問題，同時強調廉署和監警會已開始調查元朗襲擊事件。

恐襲都唔係大事 屌你老母

你咁樣做大家都冇人會驚嫁

講咗咁耐，即係幾時出

中央係應該行動
立即改行懷柔政策
立即落實雙普選
等美國冇機會制裁香港，損害中央利益

不過蚑那都冇好似Trump咁撚醒嘅人，係唔撚識咁做㗎啦

我以為譚生呢個人壽終正寢左添

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

記者真係有咁問佢？係就正

快點

快撚d la，屌你

成功爭取出老解

一出老解可以開戰

係呀 真係快手落黎幫幫手啦

佢仲驚過你...又係靠嚇...

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

WW3

解放軍快D黎~~佢應該清楚國定殺戮日一開波其實一定係佢呢種有名有姓嘅權貴最先仆街.

快啦
等左好耐啦
到時必定列隊歡迎解放軍入城

快出老解

快

快點強姦我

係 希望中央將香港歸還英國

解放軍黎逼我地返工。。。？

肯出未

攬炒宗？

多數人都認為民間五大訴求中的「獨立調查委員會」是針對警方，一旦成立有機會影響警方執法，故如今不是合適時間。

點會影響執法

行得正企得正，跟規矩驚條毛，除非

快啦屌

講撚左成個月

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

叫佢上訪啦 垃圾禮義廉

還我解放軍

我而家已經相信

係就快

到時香港真正癱瘓

希望解放軍可以主持公道！

係就快 唔好等下個禮拜

麻包袋

Le條L樣食屎啦, 8964就吊柒阿爺, 今日就打倒昨日的我, 再手揸外國護照, 有咩資格出聲

即係適當時間就可以對付警方了
真正CONDOM

老解plz

yes this way sir

快d出老解解決依件事

支持 等左好耐

支持推行雙普選

支持軍管，老解乜人都唔信，第一個繳械係警察!

行動係比香港獨立？

等你老解好耐啦

支持譚狗

做實事既人唔會講
講出黎既人唔會做

唔出共狗全家死

drop to zero

柒頭有樣睇

出未呀，講到口臭la

即係佢已經走晒資唔怕攬炒
大鑊了

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

快！出！

唔知點解我成日撈亂佢同張建宗

美國勢力禍港
本來支持解放軍盡快行動與美軍決一死戰

戒嚴！
解放軍！
解放香港！！！

你成立獨立委員會咪撤囉
係咪唔識呀 on99

跟住啲狗仔連存在價值都無埋

全港人意願

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

唔好等啦，而家就岀！

快啲出，香港市民好歡迎

我好想北京反口話所有交俾香港政府點佢地搞到一鑊泡，出手懲罰港府同差佬

屌你老母講左兩個月 出撚左未
係就殺撚曬我地所有人！攬炒！！

快撚d啦

講真 遊行完集會完冇左班大陸人 條街反而乾淨左

快啦屌你老母我好撚驚啊
想睇下老解進場變肢解

快D出老解 我地呢班根本就唔care, 一出老解第一個跑出黎反個班就係班有錢佬同私樓人士

係 快點行動

走哂資未？賣哂樓未呀你班親中親共黨

老解一出 有錢佬同外資全走L哂 股市仆直, 評級降返幾個grade 自由港無左 上市公司&Bank 借唔到錢 全香港經濟玩完 大陸無左香港呢條水喉 可以跪係侵侵面前求原諒

快啲啦，好驚呀我
我信越係咁講就越唔會做

人民代議士譚耀宗，快撚d 同中央講，唔好等

解放軍取代PoPo
立即

唔係講笑 想同解放軍黎個親密既交差距離握手

放風
黑警睇路

解放軍！解放軍！

Please please please
快d出啦 屌你

根本大家等緊你出老解之後返屋企嘆冷氣

廢老盟主

推到林鄭出黎回應

後果字付

得icac同監警會查，即係警察本尊唔使查？

呢班仆街淫賤聯，見前面憎後面

後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負

佢哋係咪未知示威者有2大希望，一係你就出老解嚇到經濟崩潰，一係就共狗縮返隻西手等我哋自己普選，用出老解嚟嚇人即係=同個細路話，你再嘈我逼你食糖㗎

建制保皇正垃圾
除咗搵老解
全部都唔識處理問題
叫解放軍嚟咪即係証明政府廢囉

出老解未 等得好辛苦

獨立調查委員會作用係調查成件事的始末，唔係針對警察

吳三桂

出未？

第一次認同痰罐盅
we connect

快啦，屌，講撚左咁耐都仲未有，班收成期畜生唔係驚呀下話

支持老解全面取代香港公安炒晒佢地

無做過怕咩比人針對

快出

香港人：香港倘陷危急狀態，相信香港人希望美日台聯軍協助

三姓家奴養唔熟

快好想

立即行動啦屌
等唔切了

信你老母閪

相信港人希望WW3 爆發，全球…

係就快 唔好等聽朝

係就快啦 夠唔夠油錢我比你啦

Oral夠未 係出就快啦屌

第一個清算你先啦
共產你先呀

黎未姐
快啲放解放軍入黎屠啦

全部話反對獨立調查既都好清楚d狗係違法曬 所以為反而反其解釋好牽強

智障先會想中共出手
攬炒另計

講左兩個月，出就快啦等左好耐啦

成班建制除左識火上加油，重識d乜？

點解冇人去打譚耀宗?

聽日早上行動綱領

快啦屌你老母
得個講字

快撚啲出解放軍啦！
唔好等

五大訴求邊忽關中央事

快撚d出啦屌你老母
得個講字

相乜撚嘢信
斷鳩估 極醜惡

c'mon baby 快點懲罰我

譚譚 而家先出黎講野

出

係就快d出

唔出正契弟

同支那攬炒

全力支持中央！快快來！

要面定要錢呢

快啲去跳海救咗支國旗先啦。

革命